我希望除夕倒數完大家同我一齊叫一句新年願望

香港警察全家死清光

有冇人願意

倒數共識係光復香港 時代革命

冇
我新年願望係
共產黨死全家

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命

黃色經濟圈的障礙

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

黑茍呢d condom仔 佢地boss死咪即係佢地死
梗係許願共產黨倒台喇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀